有冇類似仙劍奇俠三 求婚大作戰同埋張偉健果d劇嘅電視劇

我係一個好揀劇睇嘅人

求婚大作戰

仙劍奇俠三

張偉健果d

你舉咗三種唔同嘅劇喎

認真答，上面呢套能夠滿足晒你要求

但千萬千萬唔好睇TBB版，佢直頭將套劇嘅所有優點完全毀壞晒

仙劍奇俠傳三真係神作黎

TBB對套劇做左d乜？

男主唔太得

一都係但三好睇d
睇完三再睇一

古劍奇談

Ching ho ball 我同你一樣
三啲配樂，劇情都係一流！

明明愛很清晰 卻要接受分離...

古劍奇譚
不過有而我不知道

rpg黎講，古劍係仙劍4前班底
劇情有保證
電視劇改咗幾多下 不過條主線都係度

我只剩思念的權利。。。

睇完搞到自己入曬戲
做左男一咁

東大特訓班

太正 睇完久久不能平伏